★深圳「孔雀計劃」招攬人才：可連續10年免費租住2153平方呎房屋 並獲600萬元置業補助

挽留人才：住得大，過得好

不「安居」難以「樂業」，內地多會提供不同程度的住屋優惠，藉此留住人才，持續發展。深圳針對人才的房屋政策可謂「點面結合」——「點」指高端人才享有房屋津貼，例如「孔雀計劃」招攬的海外高級人才，可連續10年免費租住200平方米（約2153平方呎）的房屋，並獲當局提供多達600萬元人民幣的置業補助；「面」指深圳當局大舉興建公共房屋和「人才住房」，例如於2018年注資1000億元成立「人才安居集團」，計劃提供30萬個單位。

有冇叫雞津貼

執行李上去

並獲當局提供多達600萬元人民幣的置業補助

hk house price drop to $0

佢要嗰啲人材又唔係fit我嘅qualification

房屋台不願面對

有冇80歲新移民想join

房屋台： hk is 福地，好好住，有老綜+公屋

樂而忘返

香港有this：

講到位位派300萬咁，睇完原來係諾貝爾獎級數先係300萬

來港專材

UR 全家褔？

有無詳情，想攞六百萬去移民，

樓豬倉務奇才

「孔雀石綠計劃」就有份！

雞就雞啦孔雀

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

lm

一樓一鳯

去到果個級數洗撚去你支那咩
咩國家都搶你啦

呢張相嘅構圖真係不得了

支那有二千呎大宅 免費十年

千人計劃

聽住先，支那成日下巴輕輕，有邊樣真？
一間轉個撚頭cancel 咗個scheme

戈壁沙漠

已經起好，有少少似韓國果種公屋

唔講以為真係去左韓國好似

三和大神呢
宋春江

冇,但有山東女大學生

啱啦,支那蝗死返去支那

再一次體現免費既野係最貴

朝令夕改 今年比你住
下年就要你補返錢唔係拉尻你

香港勝在有old cat